咁多日喇，鄭松泰去左邊？

去左唱歌呀

20190419

邊撚個係鄭松泰呀？

唔識佢

西裝骨骨果位議員

入左建制派

8月喇。放暑假

選左佢入去既人會唔會跪地向民眾懺悔

21號組咗個車隊義載

做緊野你唔知啫
聽熱狗講

佢最多都係喺現場到做直播比熱狗睇

2019 仲熱普城？ 算了吧

屌佢

晨早散咗好耐喇